大家可以由美孚站轉西鐵線去尖東站，尖沙咀站12:00關閉

交通

做咩要搭黨鐵傻的嗎

順便裝修